# История изменений

© Вихрянов Т. Д., 2022

Копирование и распространение этого файла, с изменениями или без них, разрешено на любом носителе без выплаты авторского вознаграждения при условии сохранения уведомления об авторском праве  и данного уведомления. Этот файл предлагается как есть, без каких-либо гарантий.

Формат основан на ["Ведите Changelog"](https://keepachangelog.com/ru/1.0.0/), и этот проект придерживается [семантического версионирования](https://semver.org/lang/ru/spec/v2.0.0.html).

## [Новое]
### Добавлено
- Двойное нажатие кнопки "Назад" для выхода

## [1.2.0](https://gitlab.com/TimWCA/ShowdownScore/-/releases/v1.2.0) - 2022-02-03
### Добавлено
- Всплывающие уведомления в конце сетов
- Всплывающее напоминание о переходе в третьем сете
### Исправлено
- Ошибка строки подачи для третьего сета ([#14](https://gitlab.com/TimWCA/ShowdownScore/-/issues/14))

## [1.1.0](https://gitlab.com/TimWCA/ShowdownScore/-/releases/v1.1.0) - 2022-01-13
### Добавлено
- Кнопка отмены последнего действия

## [1.0.1](https://gitlab.com/TimWCA/ShowdownScore/-/releases/v1.0.1) - 2022-01-09
### Изменено
- По кнопке сброса сбрасываются также имена

## [1.0.0](https://gitlab.com/TimWCA/ShowdownScore/-/releases/v1.0.0) - 2022-01-09
### Добавлено
- Поля для ввода имён игроков
- Кнопки выбора первой подачи
- Кнопки для прибавления счёта
- Табло для счёта
- Строка для определения следующей подачи
- Строка для определения номера сета
- Строка для определения счёта по сетам
